【旺角文化】MK仔2018是甚麼樣子？ 穿Supreme就是MK？

嘩 果班友真係好撚mk